WHATSAPP WEB版有乜野方法可以用STICKERS?

得個杯STICKERS
好唔方便